無左歐聯首主題曲，強隊對碰仲點會好睇呀

首歌幾好聽都好，個比賽垃圾、唔公平、黑哨都係唔掂

唔公平、黑哨呢d 個個聯賽都有
你估超級聯賽無咩